如果牙朗 美斯係同一隊會點

可唔可以連贏十次歐聯

一億次

樓豬都幾鳩下，成日捧主流c朗踩美斯廢，但有時又讚美斯去正襯c朗更勁，精神分裂

波台手足係咁

應該互屌對方獨食
半季後其中一個走人

就算c朗美斯係同一隊

戰術究竟圍繞邊一位

或者用美斯代入bale情況 就知 一定有某一位踢得較差

拎b朗同我美斯比

夾唔到

C朗=美斯
美斯=沙維小白

應該屈到仆街 美斯右邊斬去遠柱比牙朗頂

通常打親fifa 對面有美斯同c朗同隊都係垃圾

由你講出口真係好撚有說服力